每個打籃球既人心入面都有個晴子

以為自己可以飛過幾多個人入樽